前線既倖存者偏差

警察由上星期開始改變左策略，一開波就狂放催淚彈，前線會話我地full gear已經唔驚催淚彈，但你其實係跌入左倖存者偏差既繆誤

第二次世界大戰期間的1941年，美國哥倫比亞大學統計學亞伯拉罕·沃德教授接受美國海軍要求，運用他在統計方面的專業知識給出關於「飛機應該如何加強防護，才能降低被炮火擊落的幾率」的建議。沃德教授針對盟軍的轟炸機遭受攻擊後的相關數據，進行分析和研究後發現：機翼是整個飛機中最容易遭受攻擊的位置，但是機尾則是最少被攻擊的位置。因此沃德教授給出的結論是「我們應該強化機尾的防護」，但是美國海軍指揮官認為「應該加強機翼的防護，因為這是最容易被擊中的位置」。

沃德教授提出以下其加強機身防護意見的依據：

本次統計的樣本，僅包含沒有因敵火射擊而墜毀並安全返航的轟炸機。
沃德教授假設所有中彈的彈著點應該會平均分布在機身各處，而能安全返航的轟炸機機身中彈數量較多的區域，是即使被擊中也比較不會導致墜機的部位。
機翼被擊中很多次的轟炸機，大多數仍然能夠安全返航。
機尾彈孔較少的原因並非真的不容易中彈，而是一旦中彈，其安全返航並生還的可能性就微乎其微。
軍方最終採取了教授提出的增加機尾防護的建議，後來證實該決策是完全正確的。這項研究對當時仍在發展初期的作業研究領域具有深遠的影響。[2]

你用逆向思維，正常邏輯下警察如果見到示威者已經唔驚催淚彈，佢應該會少用催淚彈，以致改用其他比較有效既方法，但佢地點解仲咁鍾意放催淚彈呢？

佢地放催淚彈既目標已經唔係要驅散示威者，而係要引你地full gear。因為響full gear情況下佢要告你暴動係易入好多，甚至唔使其他證據。相反對住街坊裝，警察明顯唔識入手甚至敗走。傻仔先會信佢地係比街坊鬧走，唯一既原因係上頭指示，著街坊裝告唔入，唔好搞

拘捕先係佢地唯一既目的，調返轉講，不被捕亦係我地最大既目標，而到依家為止我地已經有四百幾位義士被捕

因為有full gear，令我地唔驚對峙，結果係我地既被捕人數急升！前線係咪可以考慮下轉做light gear，因為無gear會驚，所以確保我地完成任務就快黎快走，減少被捕，會唔會好d？

岩啊，不如踢拖啦

又送人去死

light gear，唔係no gear

full gear只係適合要守固定地方用。就算要打差館，掉石掉乜都好，完成任務就走跟本唔使full gear

點light法？
著gear本身就係為左要抵抗班狗
就算係light，只要係有防護作用
d狗咪照入你暴動罪？
相反如果為左呢個暴動罪而減少gear搞到防護力不足咁不如裸跑機動性仲高d
套用你嘅邏輯
街坊look差人唔敢做嘢？
咁不如學上面個巴打話齋踢拖算啦
反正難入到暴動罪

但其實街坊呢個角色
又好似真係令對方做少左野wo
其他地方我唔知
起碼琴晚大埔就係咁

支持中国繁荣稳定
只爱党

琴日金鐘/西環/北角嘅全部入嚟！！

屌你再世孔明
連登卧虎藏旁
佩服

屌你老母, 你全裸去前線食蛋試吓啦冷氣軍師！

道理其實好簡單：

如果唔升級武裝, 到最尾都係唔夠揪要走

任何抗爭, 被捕既可能性係必然存在

大埔同commander 個指揮有關
未必係因為街坊look

大埔最後互撤

黑警再推會被兩面高空夾擊, 林村河無路退也無得包抄

所以黑警最後只能原路退回狗屋

條友根本冷氣軍師

根本前中後都應該有甲

元朗、荃灣、北角咁, 突然有黑社會拿棍拿刀出嚟斬人打人

咪仆晒街？

你覺得前線d安全帽 手套 保鮮紙 豬嘴 仲唔叫light?
咁狗狗d裝咪人間兇器？

你quote果個研究講得好好，但同你自己叫人light gear既建議有咩關係？

你統計過係前線返黎既人既gear數？

一粒布袋彈/橡膠子彈射埋嚟
前中後都可以被爆頭陣亡
聽佢講真係死得人多

//拘捕先係佢地唯一既目的//

弱智

另外，我地所謂嘅full gear咪就係現實上嘅light gear囉

我地又冇板甲、又冇鎖子甲，更加冇鱗甲

知少少當自己識

同倖存者偏差無關係wo, 呃r叔無讀過Stat